[
    {
        "randomId": 422
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kati \"kaci\" , kati \"hwi!!!\"",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Agaca mu nkoko",
            "option_3": "Inkingi",
            "option_4": "Uruhabuzo",
            "correct_answer": "Agaca mu nkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera Rukara aho igaramya mu bitare bya Mashyiga",
            "option_1": "Urukumbi mu menyo",
            "option_2": "Umucundura",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Agahinja",
            "correct_answer": "Urukumbi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nateye agati kange ari igozi kamanuka ari igogo kirahira inyabihigo Kandi katagira n'inkoma rutaro",
            "option_1": "Ikinyoro mu rubavu",
            "option_2": "Inkono n' ibipfuko",
            "option_3": "Ikijumba",
            "option_4": "Abahizi",
            "correct_answer": "Ikijumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ruvuzo irivuga ikibumba",
            "option_1": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Icyibo",
            "option_4": "Inzoga mu kibindi",
            "correct_answer": "Inzoga mu kibindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abakobwa beza baranaga amajosi",
            "option_1": "Urugori rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Inkoko",
            "option_3": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Urugori rw'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkubise inkoni hasi ndi mu gikari intanga ikambere",
            "option_1": "Inshuzi mu cyansi",
            "option_2": "Ikidasesa",
            "option_3": "Umuhanda",
            "option_4": "Amazimwe yo ku rurembo",
            "correct_answer": "Amazimwe yo ku rurembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Urarenga mpinguka",
            "option_1": "Umusigati",
            "option_2": "Ikigore cy'ikiva mu nzu",
            "option_3": "Umusaza n'umwana",
            "option_4": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "correct_answer": "Umusaza n'umwana"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpise kwa Rucuku bakocagurana",
            "option_1": "Ifuni mu mabuye",
            "option_2": "Inkono mu mashyiga",
            "option_3": "Umugabo unnya mu ruhira akabura icyoyihehesha",
            "option_4": "Ubuheri mu gihata",
            "correct_answer": "Ifuni mu mabuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera akatagira ingingo",
            "option_1": "Icyansi, akanyita k'uruhu",
            "option_2": "Agasuna",
            "option_3": "Umugore unnya kugihuru",
            "option_4": "Ubunyerere",
            "correct_answer": "Agasuna"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inkuba ebyiri zihindiye i Bwishaza",
            "option_1": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_2": "Ibicuma ku nkangara",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Inzuho ebyiri mu ntango"
        }
    }
]